宣布左新防疫措施，又真係想睇下ikea餐廳會點處理？

如題喇
平時不論有冇疫情發生ikea餐廳都係咁Q多人
依家政府又話所有食客入食肆要量體溫，又話唔可以坐多過原有坐位既一半，仲要話唔可以多過4個人一枱
到底ikea會點處理呢

全部轉企位